一到大時大節，大家最驚係咩野？

我....
最驚IG/FB見到D人既個個好開心好和諧又一對對...而自己一個whatsapp又無人應
有無人好似我咁架

25年啦,有咩好怕喎?

連登大把人應你

邊個個個個個個......

巴打 你都好少去拜年？

拜年小事姐

啲餐廳好多人

係咪影埋佢地 咁就好熱鬧好開心

唔想又比人問長問短

分手

你係咪比較驚.........情..............人............節

唔只
之前ex講親分手都係新年/聖誕

下..咁你咪好驚呢D節日?!

係每一任都係咁？

準備親戚答問大會

同一任
佢提出過4次分手

same

無錢使，有錢咩都唔驚

咁而家分開未？ 點解下下都新年聖誕提分手既？係因為無送禮物？定成日出去玩唔理對方？

巴打 咁你係家有咩做？

新年有利是wor

聖誕分左啦
我都想知點解要呢d時候分
有2次唔係既 但上次就新年 今次就聖誕
可能係大時大節就多人約 想去玩 發現同我一齊就玩得唔盡興掛

我都聽過呢D分手原因!!!但絲打你會唔會好Sad？好似佢想同朋友一齊多過同你咁

我現時自己肯做飯
盡量上少啲ig
搵多啲野做
唔俾自己响度鑽牛角尖

巴打自己住？
btw 我係..我發現搬出來有頭家打理下，個人充實D開心D

實好sad架
佢有話同fd最relax 因為唔洗理我